派路承諾視C.朗為核心 才能阻止他離隊

意媒《拖連奴體育報》報導，在祖記新帥派路（Andrea Pirlo）與C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）會面，告知後者其是球隊未來核心計劃後，這有效地「阻止」了C.朗拿度的離開。

據此前報導，派路已與C.朗拿度及戴巴拿（Paulo Dybala）進行了會面，希望兩人都能成為球隊計劃的一部分，而C.朗拿度方面也向派路表達了留在球隊中的意願。

來自本月初記者Momblano的消息，C.朗拿度對於祖記在歐聯出局感到十分生氣，不滿現狀的他告知球會，若沙利（Maurizio Sarri）繼續執教，則他將考慮離開。而在沙利下台而派路出任新帥後，在雙方積極的會談之下，C.朗拿度被認為將會留下。

屍柒仲要踢多10年?

起碼五年啦，以後老d最多轉踢中場驚閪

派路做左教練咩 之前有冇教過邊隊？

冇本身請佢教青年軍 點知沙sir一走就坐正

平時無出都計帶領，要做核心唔難

屍朗應該幫祖記踢到20連冠先走

蛆u23計唔計

佢識撚中場咩...

中場咪仲辛苦 守龍啦 有12m就佢操刀

你哋全部都睇唔透，祖記呢招係好高嘅棋，因為c7係生金蛋雞，一定要留，而且係歐國杯就已經顯示出領軍材能，

下年實際上c7就係球員兼教練，最好隊長都做埋，派路連教練牌都未有就知佢只係祖高層搵比c7的扯線公仔，難得佢又肯做wo, 加上派路係祖地位，更衣室冇人唔服佢，

而佢又會聽c7話，咁c7就更加係教練位置上牢牢地控制到成班球員，咁祖記就完全係係一隊c7 球隊，

咁比c7教兩年睇吓，如果唔得，只要一換派路，c7亦知咩事會自己走人，又可以繼續控制返更衣室，

如果c7真係百年難見的足球奇才，咁祖記呢幾年應該會順風順水，冠軍攞到手軟，股價飛天，你都咪話唔爽

打返佢以前個位

咁高人工唔做核心做後備咩

我教祖記都拎意甲，是但

丙朗下一個目標係以球員兼領隊身份帶領祖記

踢唔掂 派路自己落場又得

一日計唔計

今年差D俾人搶

使撚你承諾?

c朗得fininshing係世界級,叫佢轉中場係咩玩法

邊只一日，好似開咗工七日

分分鐘衰過煙剷

保方以前同隊做佢隊長
而家派路做番佢教練
仲有大過佢

再唔係踢中堅 頂撚晒

派路係教練 佢鐘意雪你就雪你
理撚得你係cr7